South Park episode “Band in China”

Just freaking awesome

South Park一早預示NBA事件！中美矛盾如雪球滾大！

Indeed

I bet they can’t get the sarcasm in it

banned in china

It was released on Oct 2 but James Harden‘s in it???

I watched twice. They are damn right

lol totally. ill raise my bet on that lol we gunna win big

They say the truth

笑死

Banned in China

For those can't read Crippled Chinese

14 billion hearts shattered lol

Look at Mickey Mouse with the "I love President Xi" T-shirt

cheers

best thing to see when you just wake up

where to watch the full episode?

朋友send過黎,south park作者補多一刀

生命流暢

youtube

South Park prophency is true

Prophet